# Belajar Alfabet #

Aplikasi berbasis android, dan berfungsi untuk mengajarkan anak" usia dini untuk lebih mengenal huruf alfabet.
ditambah dengan adanya dubbing berbahasa indonesia dan berbaha inggris.

